youtuber智利仔已現場直播3小時解釋香港現況比外國人聽

如果大家有時間希望可以入去支持吓
幫手解釋比更多外國觀眾聽
雖然live觀眾人數唔多 但都盡量比更多人知香港發生緊既事
live link:

Chilli Lucas 智利仔 - The Cantonese Guy channel :

推

g

推推推

自推

再推

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推推

推一推

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

推呀

live到依家，犀利

訓唔著繼續推先